放3ds冇乜點玩 包芒亨同瑪莉奧

包兩隻game 手制叉電器果啲
$2500 有意tg：

3ds絕晒版放2500平？！我收25000！！

我出25050！

樓主傻左個鼻？？

2500咁抵買 之前買部機都2000銀宜家仲包兩隻世紀大作
外面一定揾唔到呢個價位

3萬都嫌平

依家全新都係$600
樓豬想搵水魚收皮啦

一定係99.999999999999999%新啦

手制

$2500 可以買ps4 使收你部爛鬼3DS

99.9% new
Fast trade !!!

學生冇乜錢，2300ok？

已tg

排50000 機場交收

一口價＄250000 pm我

Ok

銀紙少事呀, 飛士事大,
我出18萬!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

咁我就岀十八萬零一蚊啦

上面全部假膠

2500太平啦 出面收緊3000-3800
你不如去黃金開呢個價賣俾鋪

收250000加兩層凱旋門

會唔會考慮下減1個0?

出面貨源少
班黃金佬炒到兩倍以上

between我出1皮

大多你三層君臨天下

放gba 冇乜點玩 包MARIO同Zelda